你地會不會陪男朋友屙屎

如題
望實佢- -+

佢屙屎就會衝入廁所望再大大力索

佢屙完會檢查下啲屎 如果幾靚會影低埋

你怕佢打飛機不是痾屎

從不怕

你嗅覺壞死未

拎上手check?

2 guys 1 cup

屌見字都想嘔

自動響起BGM

佢啲屎係香㗎

原來係腦部壞死

我會細心欣賞15分鐘

欣賞樣定屎

會望住佢
望到佢mun屎個時用假鳩屌佢屎眼

佢一路痾
我一路含

。。。痴線，會唔會搞到佢屙唔出

你打丁佢痾屎

成日叫男朋友影佢柯既屎比我睇

我女朋友幫我食埋

見住有好大條好長ge屎會有種莫名ge興奮

佢話屙唔出呀真係

點見住 我又唔係睇實個屎坑..

你女友係食屎狗

唔好撚癲啦